
<!-- - Граф вводяться наступним чином: вводиться кількість вершин графу N та кількість ребер графу M. Далі вводиться  за допомогою списку M точок та СПИСОК  ребер графу чисел (I,J,V), що  означають номера вершин графу та вагу ребра між цими вершинами.  -->

<!-- - Граф вводяться наступним чином: вводиться кількість вершин графу N та кількість ребер графу M. Далі вводиться  за допомогою списку M точок та СПИСОК  ребер графу чисел (I,J,V), що  означають номера вершин графу та вагу ребра між цими  Передбачити введення через форму та через файл. -->
# Input
- Граф вводяться за допомогою ГУІ.
- Граф вводиться за допомогою матриці ваг (в формі та через файл).

# Goals
<!-- 1 -->
## Визначити кількість зв’язних компонент цього графу та для кожної зв’язної компоненти знайти діаметр (тобто найдовший шлях без циклу).

### SOLUTION

    Use BFS, look at 

[max way]

--- 
<!-- 2 -->
---
## Знайти найбільш віддалену від даної вершини вершину (тобто найбільшу серед мінімальних суму ваг при умові зв’язності графу). 

### SOLUTION

    NONE

---
<!-- 3 -->
---
## Знайти гамільтоновий шлях графу чи визначити що його не існує.

### SOLUTION

    Use DFS ! 

[Hamiltonity]

---
<!-- 4 -->
---
## Реалізувати клієнта, що  створює граф та викликає алгоритм для нього. Реалізувати сервер що приймає дані про граф та формує відповідь на цей запит.
### SOLUTION

    NONE

---

---
## Реалізувати протокол вказаний в статті.
### SOLUTION

    NONE
---

## Текстова частина

- Вступ (проблематика роботи -1 ст)
- Постановка задачі (опішить що ви зробили 1-3 ст)
- Теорія ( лік без по теорії графів з описом алгоритмів, що були  релізовані, 5-10)
- Опис протоколу (2-3)
- Опис реалізації (блок-схема чи УМЛ-діаграма, чи текстовий опис 3- ст)
- Результати роботи програми (2-3 ст)
- Висновки (1с)
- Література (1-2 с)

[max way]: https://goo.gl/3EU6hq
[Hamiltonity]: https://goo.gl/zQNxGo